В пакете strategist реализованна сущность стратега,
которая применяет к собранным в базе моделям, индикаторам и прочей информации определенную торговую стратегию
на основании применяемой стратегии формирует сигналы на покупку/продажу